{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044152",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 허브향펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約を通じて確認された人数に対する料金が適用されます。 もし人数を超える場合、追加料金が発生し、当日現地にてお支払いいただくことになります。 基準人数以外の追加人数がいる場合、ペンション管理人と事前にご相談ください。 追加人数に含まれるものは宿泊しなくても追加料金が発生します。 最大人数を超えた場合は入室を拒否することがあり、この場合は払い戻しができません。 ペンションにバーベキュー場などの付帯施設がある場合は、追加使用料がかかることがあります。 これは現場でお支払いいただく必要があります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生する場合は、まず予約された件が優先され、ペンション側は責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合にはペンションの基準に従います。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の利用案内は次のとおりです: 個別バーベキュー施設、IPTV、WiFi、キッチン、カップルルーム、客室禁煙、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー海水浴場に隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約を通じて確認された人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "予約を通じて確認された人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどのように適用されますか？",
            "answer": "もし人数を超える場合、追加料金が発生し、当日現地にてお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "追加人数に含まれるものは宿泊しなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数に含まれるものは宿泊しなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室を拒否することがあり、この場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場などの付帯施設は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "ペンションにバーベキュー場などの付帯施設がある場合は、追加使用料がかかることがあります。これは現場でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのようなポリシーに基づいて行われますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。重複予約が発生する場合は、まず予約された件が優先され、ペンション側は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合にはペンションの基準に従います。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "入室の利用案内は次のとおりです: 個別バーベキュー施設、IPTV、WiFi、キッチン、カップルルーム、客室禁煙、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー海水浴場に隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 571
    }
}